不如搵人入稟禁制披露全香港人名，車牌地址，FB ,IG 和任何照片

班狗乜都入法院申請禁制令， 我地又咁做，全香港人都要有保障，講撚到得班狗俾人起底

我地都好多俾人起底啦
直接係禁制令要求當事人可以直接告上法庭，唔駛狗來做
要求賠償

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

啲法律撚仲freeride緊

傳說中既律師朋友呢

對面不斷玩法律 我地除左係連登度鳩叫乜都做唔到咁

ok

推

因為對方大把錢，我哋呢邊想做呢啲就票搵啲無錢嘅然後用法援

讚成

一早叫人玩禁制冇人理，先禁黑警打頭已經有排玩